落大雨點望左鏡？

求教

擰頭啦

擰個頭去左邊

唔望

搽雨敵

咩黎

轉線點唔望

轉渣左軚車

落車睇

望後鏡

搭單問下夜晚上次落大雨,其他車唔開燈都幾難望到
然後我cut左好彩臨轉果陣望多望原來有架冇著車燈既的士係我隔離好似隱左形咁又大雨又黑
想問下如果我真係同佢撞左係咪點都係cut線果個錯?唔理佢係咪冇開燈定點?

其實可以直接擰頭望中後窗

兩個都告
另外cut線果位仲要賠錢比對家

點解睇唔到左又睇到右？落雨落半邊？
利申：唔識揸車

右邊近 左邊遠會比雨點影響視野

所以只係好撚矇同冇咁矇既分別？

唔該巴打解答

搽雨敵
去汽車精品舖有賣支野叫雨敵之類
本身要黎搽大銀幕
抺左行車時啲雨會冼走唔停響玻璃面

thx

直出

點令玻璃冼水清晰都唔知枉你話有車～

其實夜晚落雨真係睇唔清楚
只能夠見到有冇光(人地車頭燈)
有光=左邊有車
除左望鏡再望埋盲點位

用眼

落雨唔望